我係警察就放多啲卧底扮穿煲畀你影

等你地沉醉係捉鬼嘅喜悅之中
久而久之，對前線第一時間就會懷疑係咪鬼
睇吓公民黨陳淦濱個金水page捉鬼捉得幾開心

［海外文宣新方向］激起各國本土意識 抵制中國貨及中資企業

推

已有共識不再亂捉鬼，咪再開分化POST

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

原來唔係淨係得我一個咁諗

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

我都好驚D人慣左
到時勇武又俾人當鬼捉
我寧願唔捉鬼

十隻鬼不及一個義士重要呀

【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

捉鬼只會分化，其實大家有獨立思考識判斷架嘛，覺得係鬼咪咪L理佢囉

配合埋另一隊人上連登不停放風叫捉鬼
d冷氣軍師自然信哂

尋晚又爭d機場事件重現

Cls

金水

唔覺
因為預咗有鬼

金水，潘小濤
呢兩位真係

唱紅反黑2.0, 紅海戰術

所有衝擊行為都是警察假扮示威者所致，促請政府成立獨立調查委員會澄明事實！

盡情侮辱隻鬼

你真心？咁諗其實陷前線於不義

出黎唔係玩捉鬼遊戲！
有鬼 都瓦解唔到我地 阻唔到行動/帶風向
我地先係叫真正汲取五年前教訓 進化咗。

唔失焦 唔內鬥

可討論 但不互屌 please

#對街坊手足遊客都要有禮貌#

唔需要驚，鬼就一路都有，重要係唔好為左捉鬼而放錯左焦點
一係就地正法佢，打傷佢係完全冇作用，佢仲可以做英雄
一係除晒佢衫褲，搭個棚掛 / 搵條燈柱掛起佢地，幾壯觀
一係丟晒佢地落海，等水警煲完粥蛇完王得閒咪救人
一係就同佢合照拍片多謝佢棄暗投明參與示威對抗極權，唔係都屈到你係

借個位 唔好意思

香港人,手足們可唔可以認真思考一吓要做嘅嘢？

懷疑有鬼 咪個牌佢
大字寫住「香港警察支持港獨」
然後影張合照（唔洗除口罩），如果係同路人應該無所謂

沉迷捉鬼

利用鬼嘅存在，甩晒所有衰嘢落佢哋度

寫「做鬼死全家, 禍必及妻兒」, 佢地真係好L驚禍及妻兒架

agger

Banner 寫「香港警察支持成立獨立調查會，清算害群之馬」可能仲好d

真...

有鬼唔可怕
捉鬼先係問題

等你回歸2014
「邊個衝邊個就係鬼」

pish
呢兩日佢地根本大搖大擺唔驚俾人影到佢地返狗屋
唔係蠢 而係想俾你地發現
等你地又開始輕敵同捉鬼
所以
唔好捉鬼

話撚知佢係咪鬼
幫手掟磚就係自己友

老老實實，捉鬼係咪問題係睇時間地點，唔好咁潔癖。你響裝上面見到有鬼alert係合理，前線再用佢地方法處理

大把鬼
你捉得幾多隻

下一次抗爭
自由發揮 不再捉鬼 信任前綫

今次真係寧放過不殺錯

除非你肯定佢200%係鬼

Eg打救護/打自己人/影自己人大

帶頭衝突個啲真係要靠前線智慧諗下

原來公民黨架

我都覺
如果真係派老臥
點會咁容易俾你影哂相 仲拍埋片睇住佢哋返入狗屋
根本有心令前線互相懷疑

不分化

仲有85荃灣斬人
個手足比人斬手斬腳
仲大家成日唔記得佢

到時唔捉鬼 但擔心警鬼捉/打手足

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

點會

話所有前線勇武都係警察，咁
點衝點暴力都係警察錯啦

加上獨立調查委員會根本查唔出BLACK BLOCK

可唔可以唔好再開呢啲post
傾下死線升級啦好嗎

真係得啖笑
放25仔出黎仲要比大家影到
邊有人禁撚豬dull
仲有警車內 有示威者係附近行入警署 玩咩
警犬唯一目的就係令大家差疑
有鬼既唔洗捉佢
每人都有獨立思考 做番正確既事

推呢個講法嘅 正仆街

政府唔會因爲你咁講而成立獨立調查委員會

但前線勇武已經俾你當係鬼咁打壓

DLLM

同問 捉夠鬼未啊？

其實大家有冇諗過
今時今日係廿一世紀
世界唔只只有現實
仲有虛擬
香港嘅現實世界呢
我地點勇武裝備再好
都一定唔夠打
咁點解唔打其他地方嘅現實世界
仲有全世界嘅虛擬世界
係虛擬勇武都可以架嘛
何況只要出左香港同大陸嘅現實世界
我地係有優勢嘅
同而家國際社會都係我地尼邊
我地應該拖到九月初甚至中
等貿易戰繼續談判
等人權法過
過左啦，先再係香港現實繼續勇武

大家要知道香港係西方同中共眼中嘅用處
中共：白手套，藏錢地，走資地
西方：情報中心，進入大陸嘅門口，西方社會對抗中共嘅象徵

咁大家就應該按住香港嘅用處咁打

香港現實：
繼續打不合作運動，三罷，㩒錢，繼續一周一甚至二行,瘋狂文宣

香港虛擬：
1. 洗中間淺藍廢中廢老腦
2. 分化建制
3. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

大陸現實：
1. 瘋狂寄信，輸出革命
2. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

大陸虛擬：
1. 連登仔出征，攻各大大陸平台，寸草不生，輸出革命
2. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

外國現實：
1. 瘋狂國際文宣，要令外國人知咩叫中英聯合聲明，一國兩制，反送中運動，中國啲衰野,尤其係中共點打壓國際公司，點對維吾爾族人，令佢地覺得香港係進入左人道危機，同再落去香港唔再係西方社會，係共產社會
2. 外國繼續遊行
令中共繼續出手打壓，令各國都切實地involve在內。佢地啲到處阻人遊行，外國人好反感

外國虛擬：
1. 引班帝吧寸草不生去外國公司外國政要外國明星到，令外國人對中共更反感，要佢地切身感受中共有幾霸道
2. 瘋狂文宣，講香港點慘，同中共嘅邪惡，令外國人覺得，要係道德上支持香港

歡迎大家再提出意見

勇武新戰場，全部人同我入尼睇下

呢個真係要推

好過去捉鬼

既然警察承認有派鬼

點解唔利用返佢

依個講法點陷害前線手足？

up

傻鳩先捉鬼

既然警察扮示威者
點解示威者唔係入邊扮警察
學小動作呀 一齊帶D 記認
比人影到就話係警察黎既
警察都唔會洗得清
因為佢地唔會講點樣記認
所以真相都唔會知

前提係唔可以自己捉鬼

左膠真係有鋪捉鬼癮

Push

岩啊! 究竟要捉到幾時
燒埋前線我真係屌你老母

仲可以事後將所有責任推俾黑警啲鬼 明明就好好用

岩呀，諗深一層啦，點會咁易俾你發現呀。
坐係狗車，又大模斯樣行返狗屋。
虛則實之，實則虛之。

不斷捉鬼捉鬼，然後趕走哂真前線

潘小濤

如果依家有大台論

唔准割，將個焦點擺返去五大訴求。
不割蓆，不分化，不篤灰。
唔係淨係口號，大家要做到。

不捉鬼

push

推 捉鬼係冇用噶

義士連自己前途生命都豁左出去，我相信佢哋就算有鬼都唔會驚，反而成日嗌捉鬼就真係中左對家既計，之前既義士就白白犧牲

我愛勇武提防hocc文化監暴2.0

唔捉鬼

請保持危機感
唔好再打飛機
思考如何反制
勿再自視過高
脫離同溫層
打輿論戰，最忌低估敵人。

如果佢地真係咁就一定計錯數
經過琴日又百鳩幾萬人出黎，證明其實冇人割

至好佢放多d鬼出黎撐下場Tim

我都有咁諗過 邊有可能係過馬路前就已經set好機比你影

推呀

捉鬼唔重要 最重要係再比鬼捉
大家有救人意識

計中計中計

認同

今時今日仲有人上連登叫黑警做警察

揚

既然大家咁想要大台...

Fight for freedom
Stand with Hong Kong
五大訴求 缺一不可

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

唔好再捉鬼同講人係鬼喇
佢係鬼佢自然會現形 真係證實佢係鬼咪同佢影返張大合照囉
唔需要主動捉鬼
唔需要主動捉鬼
唔需要主動捉鬼

收皮啦，咪講撚咗唔捉鬼囉

理得佢係咪扮呀
重點係又有彈藥可以用，唔好浪費

屌人捉鬼都係分化

人肉丫叉 拆國旗... 個個擺張相拍埋啲狗度 話係鬼..

下次前線就驚俾你班仆街當係鬼
咁仲邊有前線敢去行動

利用呢個講法? 邊個會理你?
受影響除咗係前線手足 仲有呢?
藍絲 政府唔會理
其他人都已經係用黑白分對錯..

可能好過捉鬼, 但一樣係不利前線行動
義士做嘅係義舉, 唔應該當係condom..

[ 眾籌突發 ] 本地文宣 : 多媒體廣告

同感我第一間諗點解咁易比你影到, 唔通有人cam住個個位成晚？我就覺得似係特登流出

其實保持警惕都係一件好事

金水捉鬼捉得好開心
做乜柒

但你唔係警察，所以唔驚

agree

停止捉鬼

中計撚 捉鬼撚 真係好煩
放塊布喺狗屋又鳩叫
有福建佬又鳩叫
狗有出鬼又鳩叫
屌你驚咪死返屋企
憑乜野係都要其他手足比你點黎點去
一唔高興就屌人狗 唔跟大隊
你鍾意走左去我唔係話少少用都無
但唔好打哂飛機覺得自己撚左狗真係5比0人地先

Ppppppp

cls 我朋友因爲大隻俾人當鬼

沉醉捉鬼嗰啲仲要自以為好撚醒
其實知唔知自己豬咁蠢

之前不嬲都有鬼
會唔會係被人發現左之後先咁大搖大擺行出黎

823 人鏈

唔好再諗捉鬼

鬼就好似打機啲中毒狀態咁
每回合扣得個2hp, 毒100回合都毒你唔死
依家對家就個個回合放毒加一下普攻

如果掛住解毒曬咗個turn
倒不如快快脆脆出多兩招大絕打殘對面

任何有關分化同鬼post我都會copy and paste呢一段

唔好捉啦 捉得哂咩

冷氣軍師唔好捉鬼，唔駛捉鬼，睇鬼係前線做，唔係前線唔到你搵鬼

所以唔好執著於捉鬼
會變返雨革 個個都唔信 互屌
鬼不嬲都會有 你唔會知佢派左幾多 唔會捉得哂

唯一要做既就係自己判斷留守與否
就好似琴日咁 問下自己留既目的係咩 衝既目的係咩
就自然會有結論

阿Q精神，被出賣咗都唔知！

推呀
唔好再捉鬼 只係中左分化和勇既圈套咋

係啦 反正都黃咗
然後本身都諗住係用黎拉人
加上你班友又開始捉鬼
咪明顯啲做鬼俾你睇囉

黑警放大波madam 比放卧底仲有用

推
唔好捉鬼

d鬼會係警方就行動時捉住d人等佢走唔到
點解保持警覺咁有問題？

唔好亂玩膠
唔係個個都明

我哋要做嘅係防鬼，唔係去捉鬼

我都覺得班警犬係有意比我地影到令我地互相猜疑
要我地捉鬼 捉到好似2014咁運動都散埋

講多次 5年前開始
69開始
一直都有鬼架啦
我地811之前咪又係咁樣過

點解呢一刻先黎針著要捉鬼
咪再捉鬼

只要周圍宣傳黑警扮示威者掟垃圾桶縱火就夠，根本唔洗捉。

true

時機未到

大家仲未接受到臥底係要來利用的

到最後得番鬼去示威

吓你唔係覺得有意隱瞞既話衫都唔換大搖大把走番入去阿？明顯比你班友睇

唔好再捉鬼啦

唔好掛住捉鬼
大家有腦架嘛，到時自己思考啦。

黑警派鬼
最大目的唔係派人
而係分化前線之間嘅信任

我地可唔可以唔理做野個個係狗定自己友
都一律講多謝你 我地唔夠擔做 冇你都唔知點好

不捉鬼 不猜度 不分化

推 不捉鬼

原來所有事都係警察自編自導

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

最怕重蹈覆轍